[GYM]手踭痛你地點處理

做dip做到手踭痛 你地有冇睇開咩醫生 或者有咩自己搞好嘅方法？

畀啲掙扎